乜 ifan 唔係成日笑 an機冇升級咩?

做乜岩岩開左放舊版認証, 個個狗衛去舊版iOS

又話唔更新好多保安漏洞既

如何降級？

做法得確反智。ios不嬲係要揀version 黎升。version 10都要tune到.3.3先完善。version 11又從頭黎過，未fine tune好真係咪亂升。

係囉

唔好拆穿人啦

未必係同一班人

未必係同一班人狗

嘩，第一次見班ifan咁沉默

可能未起身者

碎片化喇

ifan 而家可以笑埋 an機無官方 downgrade

點解用iPhone就係狗

idog 特色 講一套做一套

教主過生咗之後 apple愈來愈商業化
唔著重用家體驗

主人比屎食都乖乖伏低等食

平時比主人撚到到仆街 都會保護主人攻擊android

唔係狗唔通係外星生物？

人呢

又係你

咁都未必係同一班人所為呀

冇ifan出聲反擊 = 多數ifan係正常人

近排興100000步笑50步？

做乜鳩

ifandog駁唔到咪求其搵啲嘢講吓

你班ifan 又話android 唔安全, 但自己又狗衝落有安全問題既舊版iOS